+++
title = "Чемпионат Москвы по Брейн-рингу."
date = 2006-11-15T16:24:48
author = "admin"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=14"
permalink = "/post_14/"
categories = [ "Календарь", "Турниры",]
slug = "chempionat-moskvy-po-brein-ringu"
aliases = [ "/post_14",]
type = "post"
tags = []
+++

К сожалению, Оргкомитет Чемпионата Москвы по брэйн рингу вынужден перенести соревнование на резервные даты - 16-17 декабря. У иногородних команд, принимающих участие в ОВСЧ будет возможность отыграть тур в Москве. <!--more--> Соответственно, на неделю передвигаются и другие даты: - заявки принимаются до 23.11; - решение о допуске выносится до 1.12; - жеребьёвка отборочных групп проводится до 8.12.



Заявки и вопросы присылайте по адресу moscow-brain<AT>yandex.ru. Предупреждаем, что вопросы пойдут в порядке обмена на фестиваль &#8220;Покорение Сибири&#8221; в Тюмени.



Напоминаем, что регламент вывешен по адресу <http://chgk.com.ru/turnir.php?id=2208&turid=43>



Вопросы Оргкомитету задать можно либо личными письмами, либо в комментариях к записи <http://community.livejournal.com/chgk/398450.html>.



Роман Немучинский